點解每日一到夜晚就發燒？

點解每日一到夜晚就發燒
用緊BRAUN IRT 6520 耳探 去到夜晚就會發燒到37.7~38.1度
但腋探會36.8~37.0度
感冒已經病左1個月 一直都咳同有小小鼻水
前排勁易頭暈 同埋 個人好累
心臟有時會有痛 睇左6,7次醫生
前排拔左牙
兩次睇急診 醫生都話抽過血驗 佢話正常 X光胸又正常 心電圖又正常
醫生話我可能感冒未清

但上網睇過可能心膜炎/血癌
有冇有經驗巴打可以講講應該點樣處理好？
有冇巴打都試過每到夜晚就會發燒

上網睇唔可信
再做詳細啲檢驗

嚴重精神病患者

青山等緊你

認真POST
精神病患者 意思指係我 有嚴重既情緒病
焦慮 同 抑鬱